飛虎隊體能真係痴撚線！！

初步遴選測試

成功通過面試的投考人會進入為期一日的遴選測試（通常於每年9月首週或者10月首週舉行），以測試投考人的體能是否有能力應付基本遴選內容：

甲部份：時間限制於40分鐘內完成全部項目（甲級等於3分、乙級等於2分、丙級等於1分，丁級等於無分），設有最低確實數值要求，投考人於任何一小項中不達到最低要求，就自動被取消繼續參與遴選的資格。

1. 4.8公里跑步（最低丙級）：甲級‧18分鐘以下、乙級‧18至20分鐘、丙級‧21至24分鐘、丁級‧24分鐘以上

2.（正手）引體上升（最低乙級、最少13次）：甲級‧18次以上、乙級‧13至17次、丙級‧8至12次、丁級‧7次或以下

3. 掌上壓（最低丙級、最少45次；實際上需要完成至少300次才符合特別任務連的標準）：甲級‧61次以上、乙級‧51至60次、丙級‧40至50次、丁級‧39次或以下

4. 仰臥起坐（最低丙級、最少55次）：甲級‧81次以上、乙級‧61至80次、丙級‧40至60次、丁級‧39次或以下

5. 蹲腿府撐（最低乙級、最少40次）：甲級‧50次上、乙級‧33至49次、丙級‧16至32次、丁級‧15次或以下

6. 壓體上升（最少18次）：
前臂彎舉（每邊手各舉16磅啞鈴，最低丙級、最少75次）：甲級‧151次以上、乙級‧101-150次、丙級‧60-100次、丁級‧59次或以下

7. 肩上推（每邊手各舉16磅啞鈴，最少60次））

8. 臥推舉（最少150磅）

9. 250米游泳

乙部份：

10公里跑步測試：時間限制於47分鐘內完成

丙部份：

1公里游泳測試：時間限制於32分鐘內完成

基本遴選

成功通過身體檢查的投考人，會被安排進入為期4日、由特別任務連、機場特警組及反恐特勤隊共同主辦的基本遴選（英語：Basic Selection，通常於每年10月首週一或者11月首週一舉行，與遴選測試相隔一月），當中包括智能、體能（包括掌上壓、舉啞鈴、搏擊、負重（沙包及大杉等）長跑、長途游泳（從水警北分區──馬料水水警基地，游往丫洲等）、跳水及徒手潛水等）、射擊、意志力、壓力管理、面對困難的克服性、應變能力（包括安排兩名投考人為一組，要求投考人在僅配備一條繩子的情況下，構想如何兩人在不沾水的情況下渡河，並且完成該任務）、心理測試、能力傾向、團體精神及領導才能測試等等。每年舉行的基本遴選，通常結果有1/3投考人被淘汰。

專門部隊基本訓練

成功通過基本遴選的人員被挑選後，會被安排接受為期12週、由特別任務連、機場特警組及反恐特勤隊共同主辦的專門部隊基本訓練（英語：Specialist Unit Basic Training，縮寫：SUBT），內容包括：體能訓練、武力控制技巧、搏擊、槍械使用（根據統計，在訓練過程中，人員均需發射逾1,500發子彈）、反恐知識、野外定向（包括地圖使用及觀星定位等）、基本都市戰術、基本郊野戰術、室內近身作戰、戰術運用、面對突發事件的應變能力、由爆炸品處理課教授的爆炸品處理（英語：Bomb disposal）、由要員保護組教授的要員保護、由警察搜查隊教授的反恐安全保障搜查及由警察談判組教授的談判等等。其中基本都市戰術，內容包括觀察、地圖知識、小隊掩護、建築物及直升機快速遊繩垂降及強攻進入（Force entry）等等；基本郊野戰術訓練則包括了觀察、地圖知識、尋找掩護及埋伏點及小隊協調等等。每年舉行的專門部隊基本訓練，通常結果只有約20至30名投考人通過。

高級遴選

成功通過專門部隊基本訓練的投考人，可以選擇參加機場特警組高級訓練或者反恐特勤隊基礎訓練課程，於機場特警組或者反恐特勤隊發展特種警察途徑；或者於獲得休息一日後，成績優異及具備特別條件的投考人會被特別任務連挑選，及被發出請柬進入為期7日的高級遴選（俗稱：地獄週；英語：Advanced Selection，俗稱：Hell Week），以針對投考人的領導才能、獨立處事能力、團體精神、心理質素及體能等作出全面性的檢討。高級遴選的挑戰性極高、極其艱難，從早到晚通宵進行，近乎沒有休息時間，然而項目及程序的安排極為緊湊，對投考人的耐力（體能）及意志（智能）進行極級磨練。體能內容包括一個人提起滿載個人裝備的行動用途行李箱，在山嶺上連續跑步7小時、以兩人為一組，負載裝備下舉大杉在山嶺上長跑、無護具下搏擊、從一棟樓高數十層的高樓大廈頂層沿繩遊下後，跳躍往位於半空中、高樓大廈樓層之間的接駁橫樑（約半米闊）上，接受體能測試及在限定時間之內回答算術問題、在穿戴裝備下（惟不包括潛水工具），在海域上空飛行中（高度距離海面約20米）的直升機機倉之內，被教官在無預警情況下推出機倉後，再於限定時間內游往指定地點；智能內容包括類似跟蹤支援隊的測試，即要求投考人觀看閉路電視，及後接受考問有關內容，包括出入人數、出入人士所穿着的衣服顏色及款式，及當中某位人士的某項特徵等，以測試投考人的觀察力及記憶力，以及是否能夠在極度疲憊的情況下保持專注。此外，於第6日，投考人全日會在水中度過；最後一日的部份時間，則為限時全馬拉松（要求比較標準馬拉松的規則嚴謹，而且限定時間有所縮減）。高級遴選過程中，最具挑戰性的一項是要求投考人連續24小時接受體能測試後，模擬處理恐怖襲擊或及拯救人質（疑犯以及恐怖份子均由現役人員以至教官充當），以了解投考人在身心極其疲憊的情況下能否仍然保持高度反應水平、冷靜的判斷力以及策劃能力；至該階段，通常90%投考人於此項目被淘汰。 每年舉行的高級遴選，通常整體結果有75%投考人被淘汰，只有數名通過。

於2003年整個遴選過程中，約110名人員投考，結果只有約7名通過，全數於投考時均駐守機場特警組；為歷來成功率比較高的一次。未能夠通過高級遴選的投考人，由於已經成功通過專門部隊基本訓練，所以仍然可以選擇參加機場特警組高級訓練課程或者反恐特勤隊基礎訓練課程，於機場特警組或者反恐特勤隊發展特種警察途徑。

高級反恐訓練

成功通過高級遴選的投考人，會進入為期9個月（成立至2000年代初期為6個月；其後一段時期為8個月；於2014年公佈為9個月）的高級反恐訓練（英語：Advanced Counter-Terrorism Training，縮寫：ACTT；通常於每年3月中舉行），以英國陸軍22（即特種空勤團中的正規以及行動單位）特種空勤團之訓練為標準藍本，內容包括體能、徒手格鬥（英語：Hand-to-hand combat）、刀具格鬥、槍械使用（根據統計，在訓練過程中，人員均需發射逾4,000發子彈）、攻擊隊戰術（包括房間掃蕩技術及快速攻堅戰術等）、戰鬥技巧、偵察、攀爬、快速游繩、跳傘、各種車輛及直昇機的行動部署及策劃、機電工程、軍事戰術、戰略、狙擊訓練（包括偽裝、反狙擊手戰術（英語：Counter-sniper tactics）及空中狙擊等）、炸藥運用、爆破、潛水及防範化生輻核（英語：CBRN defense）等。每年舉行的高級反恐訓練，通常結果有75%投考人被淘汰，只餘1至2名通過。

最後篩選

成功通過高級反恐訓練的投考人經過最後篩選後，會被編制進入攻擊隊中其中的一隊作為試用人員。

試用時期

成功通過試用時期的人員，方能成為正式一員，依照志願及強項編列攻擊隊或者狙擊隊。被編列攻擊隊的人員中，逾半需要接受狙擊訓練，潛在加入狙擊隊；約1/3人員會被提拔接受高級潛水訓練，潛在加入海事反恐怖活動小艇隊；此外，行動組人員完成所有醫療相關培訓課程後，潛在加入醫療支援隊。

培訓

加入特別任務連的任期為最少2年半，人員每日均需要接受不同種類及更深層次的培訓。特別任務連對人員數量的宗旨為寧缺勿濫，未能夠通過每日測試、定期考試或者被發現（包括生理或者心理上）為不適合者，會被即時辭退，通常為重返機場特警組等該名人員原來駐守的特種警察部隊單位。成立至2014年8月30日，曾經於特別任務連服役的人員僅383名。

[/quote]

就咁睇已經好攰

咁勁？ 可唔可以屌足12 個鐘都唔射？

現實係咪呢又？？？

警犬請黑腳話要至少1.63M，你地又出街睇下呢幾年D新犬實際有幾高有幾撚大隻？？？

18分鐘4800m，痴撚線

我覺得其實做到呢D post既人佢地個腦同心理質素而唔係單純體能先至最撚痴線

飛虎定消防訓練辛苦呢?
聽講消防7日訓7粒鐘WO

所以咪無女人做

得咪月薪幾多先

梗係飛虎

比消防辛苦10倍

D人一讚消防 今日就有一班狗出嚟護警犬

咁撚辛苦仲要搵命搏
讀叻啲書做文職好過啦

以前足總要甲組球員每年體能測試

12分鐘跑3200米

做乜近排咁多護犬出黎吠?
利申: 配服飛虎架,仲癲過當兵

甲部份：時間限制於40分鐘內完成全部項目

除左跑4千8米之外 仲要係時間內做哂其他項目

唔好玩啦

SEAL 係每項目中間只准 rest 2分鐘

Mma選手體能有冇得同飛虎比

飛虎一星期七日唔訓
消防一星期七日訓七粒鐘
高下立見

能共你hoho地相處

痴撚線

連登仔

唔講以為隻隻警犬都係sdu

seal係每項限時, 唔係限總時數

的確唔算太難
最難既係 一次過 做幾組

拎軍事部隊同執法單位點比

個hell week
咪玩啦大佬...

單一項目梗係講得輕鬆la
單組有冇check埋push up同埋引體，游水先
我引體夠20下up la
但其他全部都做唔到ja ma

樓上話勁過當兵嘛

有人要同軍隊比, 我咪同佢比下囉

連登仔個個範馬勇次郎咁款架

有人講一項, 我咪講返嗰項囉

駛唔駛衝出黎奶?

在海域上空飛行中（高度距離海面約20米）的直升機機倉之內，被教官在無預警情況下推出機倉後，再於限定時間內游往指定地點

對比 SAS , SEAL Team 6
呢d 算係bb 級

意志力先勁

如果用解放軍比, 飛虎隊真係有可能勁過解放軍

至少飛虎隊 真才實料
解放軍 d訓練有幾多係真, 根本無人知

不過實戰結果都係咁

呢個係 PTU教官, 唔係飛虎隊

研究下

主要職責咪又係打尻市民

混編

好難講, 主要睇還手定唔還手

你要咁講我都無你扶
窮撚淨係玩街健既姐
未入過gym房
我玩左2年點都做到廿下既

呢個年紀好老, 所以只能是教官
一係就 反恐特勤隊

飛虎隊去到呢D年紀, 已經退役了

做到飛虎隊係咪第時晉升會易d?

冇人知？

呢個速龍隊 得碌棍, 比咁多人圍, 唔夠打好正常

紅翼行動, 四個海豹, 全副武裝, 比塔利班圍攻, 一樣要走佬

你以為特種部隊好似 蘭保咁, 真係以一敵百??

其實係咪真？ 一星期唔訓？
仲要全程體能

其實唔難

速龍隊咪又係專打學生 市民
收皮啦

對比一般army，marine等等軍事部隊,，SDU可能體格同遴選上比較高要求

但如果對比Special operations force級別既部隊，未免太睇得起佢地。拎返SEAL做例，剩係講BUD/S為例已經高強度過SDU上面既遴選好多。更加唔好提每位SEALs都有三棲作戰能力。

最合理應該拎FBI HRT比較，不過人地同CAG/DEVGRU一齊訓練，點睇SDU都差幾皮

解放軍:

飛虎隊:

港豬9成9都係企到比人打，搵個大肥佬做呀蛇都得

呢個post主要討論實力, 唔係討論政治立場

就咁睇得4同8係得

9先岩

反警都想同你講呢個只係minimum requirement

真正入伍嘅都比呢個多幾倍

其實用番 美國地方警察局既 swat 去比可能合理D

本身飛虎隊 既定位都係 城市警察局既swat
用來同軍方特種部隊比較, 完全唔合理

就好似一個方程式賽車手, 同一個單車手 比較邊個快D咁

飛虎已經唔係一份工咁簡單，係一種使命

好難？
當你一分鐘四百米
十二分鐘應該都ok

係幾正

你跑比我睇下

我窮撚玩開街健.
20下正手放曬基本野.
Hold到兩秒人體國旗
Gym房做20年做唔做到？

維基話飛虎隊前身係 “Sharpshooter's Team”，訓練採用斯巴達方式訓練人員，人員每日接受連續8小時訓練後才開始當值。每種可以想像的體能訓練皆會使用，以超越人體極限為目標。
有顧問團隊來到香港檢閱特別任務連，對於特別任務連的死士式訓練表示驚嚇。

有無咁痴線呀以前

唔係講笑 駐港澳個啲通常都係少爺兵 落黎享福 真正打得嘅都係晒邊境

最撚柒唔係唔夠打，係個意識呀，佢英雄主義一馬當先咁衝入去，無理到附近有無隊友backup，無前無後咁衝，敵人係佢後面都唔撚理，無以一敵百既能力仲幻想可以以一敵百咁衝上前，笑撚死，仲話紀律部隊唔知仲以為佢係美國隊長。

所以事後 香港警方 先會檢討今次既失敗

出三柴糧

Sdu只係特警都已經體能咁撚痴線
完全幻想唔到seals delta force sas 呢堆屬於真真正正tier 1 嘅special operation units 嘅人係咩構做

以前睇lone survivor覺得比人打到一仆一碌廢廢地 而家諗落覺得4個人頂成千人仲要冇air support 都仲有一件死唔去都算係咁

都係照計

咁即係飛虎7日訓42分鐘？

咪又係狗

想知咁難入，咁人工又有幾多

邊有成千人

美國國防部自己都證實只係50個塔利班左右

警犬點同飛虎比

有錢都冇時間享啦 日日咁辛苦 放工訓教好過

果4條友中左咁多槍伸繼續打落去都廢
剩係意志都超過一般人好多

單跑400m梗係快，要4800m保持呢個速度冇幾個人做到

澳門賽跑專用既狗種.
咪又係狗

又9UP到飛虎隊幾勁幾勁 一係好能肥一係好能瘦

除左跑步果堆真係高要求
其他body weight果咋一般gym撚都應付到大半

五毛吹奏嘅速龍狗

4800米 12分
仲要勁多力量野

又大隻又跑得快
好撚癲

打飛機？

在穿戴裝備下（惟不包括潛水工具），在海域上空飛行中（高度距離海面約20米）的直升機機倉之內，被教官在無預警情況下推出機倉後

所以佢話我廢我都無否認
我話無佢扶係指佢話我入gym房扮野玩兩野姐
我都無錢入gym房

叉開少少講 高體格要求運動訓練都會係受正式訓練前，用幾個鐘唔同體能操練當熱身咁做到你力竭，之後先進入正式訓練課
首要練意志去強化心理同身體

打清楚啲丫嘛

飛虎回歸前係SAS啲人過黎train，成套野係軍向 以前仲試過訓練期間操死人

sorry

攝記果台野都唔野少, 退左休可以轉行追新聞

乜你唔係柔道呀sir咩 ?

甲部份：時間限制於40分鐘內完成全部項目

每個細項都已經唔易...仲要40分鐘內做哂....有冇可能

近年有邊次要出動飛虎隊？

好似話飛虎出勤好多時唔會公開交代？

但真係... 你做完百幾下二頭彎舉同一百下肩推 再加幾百下掌上壓 邊到仲有撚力臥推150磅...
不過我見d軍人雙手仲勁過對腳...
呢個肌耐力好癲...

啓晴邨槍擊案？

中一粒子彈咪又係死

識人考過係蒙住眼喺直升機推你落海，最後佢都考唔到去咗做機場特警

體力
智力
心理質素
缺一不可

係，依家仲會間中同海豹部隊交流戰術上嘅嘢
明明SDU 係英殖時期留落嘅寶物，佔領期間又無出動。
嚟到連登比人話到人人都入到....
大佬，計單項或幾項，當然容易。但嗰啲只係人哋嘅「基本要求」，同埋係要限時內一套做完。
同埋講緊係用體能同唔俾瞓去磨你意志，之後接住要解任務先癲.......

唔好同佢地拗喇，鍵盤做GYM一向都最易

以前有個舅父做飛虎 而家中年發福 聽番真係嚇一跳

只可以講普通人好難跑到呢個時間

速龍隊 是由飛虎, 反恐特勤, 機場特警, 教官聯合組成

不過 當中到底有幾多個飛虎隊員就無人知了

而家先知原來機場特警已經係僅次於飛虎
唔怪之得平時睇班特警都比普通警察唔同d

睇到甲部分已經

其實飛虎都係頂級三棲部隊
實力同sas seal唔會差好遠..

如果飛虎隊出動完之後無新聞, 咁都唔會係大單野

例如
平時警察需要破門而入, 會call飛虎隊出動
但飛虎隊破門之後, 入面D人無武器, 無反抗, 基本上飛虎隊就會走人, 交番比其他警察跟進

通常呢d都係為左做富豪保鑣
btw其他國家軍人體能要求?

見到有16磅啞鈴，即時可以唔使睇

你開玩笑咋下話

佢要求高就緊，但又唔洗太過吹奏
佢一日考哂，但又唔係每個環節無停唔俾你休息
而且佢計分都係拉上補下，你呢part高分咪幫你拉下其他part
你下下定目標做甲緊係覺得無可能
佢掌上壓又無話要做幾快，做得快可以慳好多力

你唔得姐 跑開有幾難 1小時16公里

都係你心水清

屌你老母毒針佬

咪又係吹出黎
老老豆豆
當年有片睇都知速狗行路又跌爬欄又跌
仲要比人打到貼身傷
嘿嘿

都有段距離
專練長跑15 內先叫有睇頭
但都未到奧運級數

其實唔難...

游水個test有d尷尬
1000米 32分鐘，就算無操水好耐都可以達標

10K SUB 35?

台灣唔駛出王牌，求其海軍陸戰隊都勁過佢。

講咁耐，幾錢人工

求其一個連登戰士都輕鬆入到啦

fit嘅一定係呢個標準以上，即係150次up喎，你試過未先

其實人工點計
辛苦同危險咁多

識人講 要比人蒙眼喺狹窄既水道搵出口

lm

樓主都係落力少少推胳肋底個post把啦
開咁多紀律部隊post做乜？

你拎韓國海軍陸戰隊 出來比都好D

拎台灣比

其實就咁睇每項都只係做到最低要求
基本上都一定唔夠時表示做
你預每項都真係做到甲級就差唔多

因為香港太廢，所以台灣都已經夠秒你。

飛虎真係唔得閒同你班蟻民玩 交比pc仔/ ptu算

問題係帶氧都要操到好fit

就係有呢一啲死傻仔搞到連登仔整體咁柒

special duties 例如有邊啲？

游水我得
飛虎隊不外如是

因為男人體能升得快過女人好多

唔係無既
女人都有做消防
只係你合唔合條件姐

最慘係台灣一樣咁廢

你估飛虎啲operation同黑驚一樣?為左啲女權撚罔顧人命俾女人入職?

咪又係黑警

人地要連貫性

真心想知
門檻咁高人工又咩價位？

rm10 係咪要舉到過百磅先有機會做到甲級

SDU大合照

畜龍實有佢地份

你有冇見過唔帶面罩既SDU？

女人好似得消防隊長

無知一問 人工幾多

我比較專重達標而又唔去當差嘅人

放佢哋去敘利亞阿富汗肯定好快全滅，練習可能得，但打仗個意志同特種部隊好唔同㗎

仲未計Gurkhas，之前同個鬼佬同事傾，佢以前做過空軍，佢話個老友係特種部隊，試過同 Gurkhas 聯合訓練，咁夜晚有場友誼賽就係啲 Gurkhas 要入佢哋個營偷枝旗，輸咗請飲酒，咁梗係老閪都成晚唔瞓守住。第朝啲鬼佬話自己贏啦，枝旗仲喺到，啲Gurkhas 叫佢哋望吓隻鞋腳眼個位，成team特種俾人mark晒印，如果係打仗已經成隊俾人滅咗而成隊都唔知有人入過去

入到去
最低都有3柴糧

實力差好遠啦

Gurkhas一揪20塔利班係打到英女皇比勳章

裝備都差好遠

求go navy解答
一個正常美國軍人既大概係好過定差過佢地

Ofc i mean訓練標準
佢地缺乏實戰經驗
打仗當然唔得 佢地只係準軍事化 唔係軍人
但反恐黎講算係頂級部隊

我唔知正常係點
但我最有印象既美軍係依條友

見大家純文字討論分享下
先講明自己知自己廢
一開始為咗減肥跑步
間中跑下又打下波，大概keep左年幾，兩年
就跑到上邊個成績，不過之後打波傷左就無再跑
其實要18分鐘來跑4800,其實都未算好難

另外啲人話20下人體上升其實唔難
可能要練係唔難
不過一日內除做個20下人體上升，仲要完成埋上邊其他項目，真係好痴線

不過飛虎隊 到家陣都無真正打過 受過專業訓練既恐怖份子
好難知真正實力

一槍就冇左⋯⋯

基本野

（包括安排兩名投考人為一組，要求投考人在僅配備一條繩子的情況下，構想如何兩人在不沾水的情況下渡河，並且完成該任務）
無其他工具同材料？點做到

泰山

肥瘦代表到佢勁唔勁?

SDU 應該夠資格入黑水 ?

Jump

會「升」做署理警長
出三柴人工

連戰場都未上過, 人地邊會收你

想入黑水, 除左係特種部隊, 至少都要係伊拉克, 阿富汗之類既地方服役過

姐係沙展人工？

SAS都唔識就收收皮先啦
全球特種部隊嘅始祖
連香港SDU都係SAS train出嚟

順帶一提
SDU個定位算係準軍事組織
因為香港唔可以有自己軍隊
但又唔可能下下靠解手軍
所以而家SDU係接近軍用特種部隊

SDU既演練假設最多既匪徒係6人

多過呢個數, 都好難應付

超過20人應該收得皮, 無練過

對住IRA, 應該會被屠殺

幾錢人工

入去幫手煮飯?

你知唔知黑水係乜人?

(BTW 黑水已執笠)

飛虎係香港唯一真係keep 到英國留落嚟既標準既政府野

特別任務連掌上壓要一次300下

係少 但有女人做架

笑撚左
連登仔 逐個頂目睇。話其實唔難

消防員呢??

飛虎啊唔係機場特警

係勁呀
所以十個警察都無一個申請
101 個申請得7個合格

除左devgru 普通SEALs咪又係少爺兵 出事多過食飯

屌啲毅俊狗，做撚到咩？英文差，垃圾，爛仔無紀律，注定一世做狗嫁啦。

重有班護主犬，收皮啦垃圾！

幾錢人工?

係

咁離開左SDU
職位仲係唔係三柴

特警隊 一向都係「以多打小」
如果真係有超過20個敵人, 基本上任何國家都唔會再由 特警隊去搞, 而係call特種部隊支援
就好似英國既伊朗大使館人質事件, 都唔係由 倫敦特警隊去處理, 而係SAS處理

如果香港真係有咁多恐怖份子, 可能到時call 解放軍特種部隊 處理( 但隨時表現衰過 飛虎)

係
但如果離隊時無升正,會燉返落原來職級

痴撚線
現實就係咁撚Harsh
你平時用lower standard去訓練
實戰嗰陣自己死咗/ 累死隊友/ 累死mission
呢啲點算？

冇人話限你男女
你meet到個條件就得

US army嘅green beret training都冇限男女
但都係近呢幾年先有女人pass到

leon去考應該超哂班

朱西成又出黎吹奏黑警

Gurkhas喺香港保衛戰都有出力

但普通海豹一樣已經勁過 全世界九成特種部隊

devgru 就是更加變態

但點解出到黎啲飛虎隊個樣同一般pc冇乜分別咁

其實係一樣 都係每分鐘266.6米

你想有咩分別??

想SDU 好似變形俠醫咁, 成個巨人咁??

話你on9怕你嬲

幾勁都無用
用健康換番黎既
做幾年 腰骨都散哂
唔計佢入既要求
入去仲要日日overtraining
係好有耐力好有力量
同做紮鐵用生命健康換錢無乜分別

比起消防難好多

可能佢以為個個都美國隊長咁既樣

操到咁, 體脂低姐
PC打到你入廠要用棍
SDU一拳打到你入ICU

做開運動就可以同飛虎比？ 真架？

連住做喎

sdu係全球排名第5既特種部隊

抵打咪打囉

飛虎通常都會比升沙展

有冇講明舉百鳩幾下個啲係咪連續做唔俾rest先

之前個消防女隊長個手臂應該粗過8成連登仔

隨便

仲難過獵人考試

SDU.... 個體能已經令好多人止步

你諗下果101個應該係日操夜操自信爆哂棚既體能怪
都係得7個合格

上年澳門

真 七日掉你去個荒島到求生 不停有嘢要你做 唔洗旨意訓

可唔可以教我點樣由2下做到10下

咁辛苦又唔係搵得多 去打mma 仲好

其實關大隻咩事 戇鳩仔

唔係只係轉咗名咩

1分鐘400米， 4 分鐘1600 米真係唔難？ 你知唔知1500米世界記錄係幾多？

仲有省港旗兵咩, 勁到SAS咁最多咪又係洽9港豬

三角州, devgru, 海豹, SAS, SBS
仲有俄佬, 以色列, 法國, 德國 加拿大 果D特種部隊, 已經全部勁過SDU啦

SDU 既定位只係 swat
唔好再同特種部隊比較啦

所以就唔需要SDU ??

人地澳門得幾十萬人口, 都有team 特警隊係到啦

40分鐘內做哂
你話呢

除左跑步要用20分鐘
其他得返20分鐘有得停低抖下都應該做得晒

比較想知如果正常做開gym 目標係pass到個test要操幾耐同點操

而家SDU 可以對付D咩? 最多咪standby保護訪港外國總統個D
要打有老解特種兵, 仲要團級, 唔夠再班多一個旅級都得, 武器坦克直昇機咩都有

乜唔係海豹勁啲咩

我細個果陣
有個親戚做飛虎
而家退左休
佢超大隻
佢畀過d訓練video我睇
就好似周星馳逃學威龍果段咁
BTW 前警務處處長 鄧XX都under過佢

見佢凶狠既眼神 我係對手見度都 嚇到all屎唔出

屌你老母咪又係警犬，班速龍入面都有飛虎

人工幾高？

又合理啲咁講, 攞亞洲人精銳去同歐洲 / 美洲 精銳 比點都會相差好遠. 始終係體能上大家嘅極限唔同. 比多 50 / 60 年時間應該可能有得揮.

And BTW....

SAS > SEAL

引體除左背之外三頭肌都會有用到
試下操多少少掌上壓
PULL UP HOLD都有用

岩岩google 奧運世界紀錄5000米12分鐘37秒

其實連登仔係咪個個勁過港隊

梁家聲於19歲時投考加入皇家香港警務處，成為警員，於警察機動部隊駐守後，於1983年投考加入特別任務連（飛虎隊），曾經分別駐守於攻擊隊及狙擊手隊，服務8年期間，先後於1984年及1985年參與寶生銀行解款車械劫案及忠信錶行械劫案的執法行動[2]。1998年，梁家聲晉升為警長。後來，梁家聲因為腳部受傷而被逼退出特別任務連，先後擔任警察訓練學校體能及槍械等教官及警察機動部隊總部教官。

鋼條身型

呢D人自己無跑過，玩小學乘數 ，打機D角色可以既，如果無耐力棒限制

咪岸鳩啦
5000m world record 都係12分幾
體能再好但係唔係專業田徑運動員，4800m跑12分鐘你覺得唔難的話，只能說連登仔天生異品

聽講SDU每年都會出去交流玩實戰
但SDU跟既任務 你又會知得幾多？

次次講飛虎最後都會拎埋其他特種部隊嚟比較

40分鐘內完成全部項目？仲要游埋水？

用SDU 去玩實戰??

SDU 本身係警察, 根本唔會派去打仗
佢地既訓練都唔適合打仗

咁呢個世界個個都係窮撚 同bill gates比

你啱

Lesion

美國有 三角洲, 海豹
但一樣需要swat 既存在

swat sdu 是用來對付匪徒
就好似上一次係南亞人身上搜到一支槍
如果南亞人用呢支槍去打劫, 到時就需要sdu囉......

想問點解你咁confident覺得知晒佢地既野，suppose你除左基本資料外一概唔會知

體能要求呢d印出離比公眾睇/自己入紙既人睇既姐,最緊要都係識人

你可能聽到人地share/book details, but it can be outdated and much of the content is blurred by rule of confidentiality. You, by definition, can only see a small picture and so don’t sound like u know it all

去打仗？神早冚團產啦，返嚟點解釋有警員喺中東戰死

SDU無實戰係好事
一旦SDU要出動, 都係大單野

就好似阿富汗咁
阿富汗 全國四圍有幾萬恐怖份子, 每隔一段時間就對城市發動攻擊, 市民 軍警 傷亡慘重
所以阿富汗特種部隊 就忙過阿寶, 幾乎每個星期都要出動

消防體能劃一
就算隊長都唔易㗎體能
男做幾多女都一樣
但依然有少數女性入到去做

SDU有無AIR JUMP呀?

想知人工幾多

97後已好少交流

因為飛虎隊根本唔係用來打仗, 而且香港派警察去外國打仗, 涉及幾多外交上面既野??
完全唔合理

你所講既野完全係機會率等於零

根本sdu嘅對手，最勁都係啲無乜受過訓練嘅，去到戰場，連啲10歲細路都識用ak之類，仲有sdu有無面對過大叫allahu Akbar 嘅殺手

佢以為呢個世界好似 戰狼電影 咁

隨時就可以派一隊人去外國打仗, 打完就番屋企, 無任何手尾跟

mma選手唔係個個咁勁，勁嗰D勁過飛虎，廢嗰D廢過飛虎

話去交流其他特警嘅技術之類都有可能，落場實戰，我當美國佬swat俾你入團，個犯俾個交換生拉到，上到庭肯定俾人打甩

其實SDU 就同 swat 一樣, 只係特警隊
敵人 都只係匪徒......

用SDU 同外國特種部隊比較, 根本唔合理

你要比, 就拎 解放軍果班特種兵同外國特種部隊比啦
香港無軍隊, 無特種部隊, 完全比唔到

慢放做 每日/隔日做幾多次/分鐘?

聽過做過警察既朋友講，佢識既飛虎隊全部人操到要割半月板

Respect 消防 但飛虎堅有料

應該有sub team係水中工作？
好似水鬼隊咁

另外一次較為知名的意外發生於1991年1月15日，特別任務連及美國海軍海豹部隊第六分隊在美國維珍尼亞州對外的公海上進行的一次聯合訓練中，模擬兩隊人員乘坐快艇追逐截擊一艘軍艦，當3名海豹部隊第六分隊人員完成從快艇扶靠鋼梯攀爬上軍艦甲板後，輪到第一位特別任務連人員──狙擊手曾廣標，攀爬時，其左手緊握的一條直徑達4吋的鋼纜突然折斷，致使曾廣標從30呎高、臨近軍艦甲板的位置墮下至快艇上，結果其身體多處嚴重受傷（包括腦部血管輕微爆裂、頸椎神經線斷裂至整邊右臂及手喪失活動能力、脊椎爆裂、鎖骨折斷、肋骨碎裂及膝蓋缺陷），被逼退出特別任務連[280]

宜家仲有冇呢d同美軍一齊操練

咁都比你諗到， 咁你贏囉

睇wiki兩樣都好似係同一隊

SDU係世界特種警察來的確可以同公認打下飛機！但唔可以同mossad來比，因佢地是情報特工，仼何—樣嘢係佢手都可以攞你命。

Sdu係比老散整靚本簿去考
為津貼既唔好諗啦，攞苦黎辛
讀多啲書考幫辦會更理想

其實同引體個標準都係唔高...
正常唔駛太大隻做開GYM都做到20下引體

上面講到sdu可以同seals sas一戰嘛

有冇人知SDU同CIB HIT TEAM有咩分別

點同海豹打呀 ！好彩冇同野小子比！

個班航空特工仲痴線啊 ！你試下行埋去，包你未出發先興奮

因為飛虎隊嘅訓練同當兵嘅係一樣
利申 youtube有一排係推薦我睇台灣當兵片

無限氣無限體力
唔會減速
果然係連登仔

稍高水平賽事，球員有能力12 分鐘跑3200 米其實係基本 但飛虎黎講係跑到步仲要做到其他體能考驗。果300下掌上壓真係一日內做哂都已經唔錯 仲要sit up引體

試過跑3000米14分鐘 係咪冇參考價值 冇練開跑

有了解過Seal的訓練過程，睇字已經流汗，真係做到個d真係有d懷疑係咪人類。

不過有d好奇Seal人工唔係真係好高，到底係乜嘢吸引佢地咁樣折磨自己去通過測試，如果單純係使命感真係寫個服字。

Ps：一直都想了解多d Seal SAS GSG9 呢類出名既特種部隊，不過網上有關佢地而又深入既資料真係唔多，不過機密呢家嘢又無可厚非

我跑左咁多耐
叫我4800跑18 都好勉強
講緊我10k 都係42左右
好心樓上果班跑一次先上嚟9up
有能力跑到18分內嘅人 絕對唔會覺得一般人能夠做到

黑警之中唯一佩服嘅係飛虎
體能，心理同智力都要好撚勁
香港人嚟講真係算人中之龍

MK 味

總有on9連飛虎隊都話係黑警

吹撚到
軍人訓練極咪又係人類
以色列個個都hulk咁？進化左？

除咗4.8公里跑步嗰項其他單項睇起上嚟都唔算好難，但要同一日做就應該會仆街

設計對白
保特：我放慢跑100都係10秒，4800我一 定可以跑480秒，8分鐘得啦

點解要放寬條件俾多啲女性入職？？？
性別歧視？？

臥推要150磅其實玩開健身都唔係個個得

唔知點解諗起逃學威龍

150lb喎, 唔係150kg喎, 仲要冇講幾rep應該係一rep

不過佢話最低150lb, 所以都合理
合格既人應該可以推到80kg, 90kg以上, 我估

咁又點，戰爭剩係靠單兵戰力？
越南夠叫做打贏美國啦，咁係咪求其一個越南佬又可以一拳打低美國佬呀

咪傻啦 飛虎好fit

李生

消防 4800都係21分鐘內就pass
飛虎真心癲

其實推到自身係好難
你想像下係掌上壓形式hold住雙腳離地
hold住都好難

短褲仔

九唔撚搭八

老老實實，對連登仔黎講真係唔難

掌上壓上腳離地應該係難在你身體重心以下要比返個相應既torque去抗衡體重
同瞓喺到推重量唔同

點解會無

“手榴彈”（廣東話）

飛虎隊定機場特警 體能勁d

但英雄無用武之地
香港好太平

Sdu>asu/ctru

英你老母雄
咪又係日日操肌跑圈跟手準備扑鳩市民個頭

( Show Blocked User - 飛越瘋人院 )

憨鳩仔見一個block一個

咁飛虎作用係咪打死個犯不留活口？

其實體能係基本唔係有就收，主要係靠一個參考SAS嘅評核制度，觀察佢地啲心理，合作精神，能力傾向種種同team work相關嘅野

幾錢人工，做到咁有無至少35k一個月

其實SDU係准軍事lv 同fbi swat比應該再精銳啲 但未去到navy seal

我都想知

引體上升,我一下都唔得

打示威者囉

飛虎對海豹，邊個勁d

有無人知

沙展人工，另外津貼
聽講入左去可以揀定想買既寶馬
好似係

有冇個range 大約數字參考吓

我都唔清楚
都係聽返黎
唔好信哂

屌你咪撚9up啦唔難

成班係到9吹.....
阿富汗都拎埋出黎講

sdu做到退休都有舊錢 政府比
就係防止sdu冇錢走去犯法
同埋本身冇預會出國行動
香港咁細個地區 又多樓 基本唔會好似打杖 咁遠距離 係到鬥射
主要都係近距離 快 準 訓練就會相對調整
就算有行動 有人想做大茶飯
拉到政府會唔會講? 唔驚外界認為香港唔安全..?
咩行動少果d.....真係....

中學生既紀錄係15-16分鐘大專紀錄都有15:16.01 ，唔好講到咁誇張，就咁搵間普通中學香港道教聯合會圓玄學院第二中學，五千米既紀錄都有18'40"04當中F.5F.各有75個男生咁係150人入面都有一個合到佢地既資格，仲要無經過學堂既訓練加未必夠18歲，都可以話身體唔差有做多運動17-19分鐘真係唔難。

個個體能test 只係最初步遴選, 希望啲人唔好太廢

我自己都有follow 呢個test 黎操, 基本上跑完步啲血會充晒落下身, 令到上肢無晒力。之後項目既表現只會係平時淨舉啞鈴既6-7成。
要過呢個test，我覺得平時10k 要操到40mins 內, 引體做到25次以上, bicep 要分半鍾內輕鬆做到100次以上等等...

練長跑係好消肌肉, 所以要跑得又舉得又游得係好難同好花時間。

btw, 呢個test 係sdu, asu 同ctru共同考既, 真正既考核其實未開始

配你個頭

exactly, 心理一定要夠強大, 如果唔係執行特別任務果時萬一出現突發情況(很平常既事情)而緊張導致判斷錯誤, 後果可以非常嚴重

另外都有可能要係執行任務時需要遠超預期既體力(eg. 要你抬一堆重野跑幾公里), 所以體能、意志力既要求都非常高都唔意外

如果你拎紀錄黎比較就無得講啦，歷年黎最勁果位做代表

另外，18分40秒係唔合格，係要18分鐘內 ，你試下係學界搵下睇下有幾多個過到，佔總參與人數百分幾

成個警隊係得sdu冇連登仔屌

sdu係跟sas d人train出黎。。。

4.8公里跑步（最低丙級）：甲級‧18分鐘以下、乙級‧18至20分鐘、丙級‧21至24分鐘、丁級‧24分鐘以上

係去到24分鐘都合格呀,同埋圓玄果個只係一年陸運既紀錄黎。

仲未計少200米

殺市民

速龍小隊呢

基本上年年入到學界都有咁既水平

就算以地區計都有乙級成績

兩三萬人得幾十個meet到requirement都好意思拎出黎講

你岩
但我覺得你三角三頭肌冇番咁上下你根本舉唔到150磅
而舉得起既係外形上係可以出賽玩輕量級

連登仔真係西撚利
一開始做下gym又話meet到要求
依家直頭中學都夠
精英中既精中喺連登仔眼中都係不值一提

事實上係,長跑不嬲算係好練,相反短跑進步空間細好多。

東亞病夫點同人地美帝比 仲話FBI SWAT笑死人

人地一樣意志力都打低你班鍵盤戰士油頭肥矮柒死毒撚啦
收皮啦
你地班撚屌打字就叻

點同海豹比 搞gag

如果以21至24分鐘計，其實9成9做開運動都得，但18分鐘內，你已經係攞d1果堆全港最勁既都係得十個八個，講緊全香港幾多個中學生先得十個八個，咁樣叫難一d都唔誇張掛

學界有分好多組
港九一組幾乎全過18分鐘,2組3組1區2區3區頭3都有18分鐘,e到都十幾個,
新界6區都係大部分頭三都可以有18分鐘
加埋成30個,佢地仲要無入這學堂日日操,仲要其他絕大部分都有乙級成績加加埋埋,成個學界入得都有8成達標。

我覺得着便服着條老牛揸支輕機果啲飛虎最撚型
btw點解大部分飛虎做野都一定要濛面?好似話唔想比人知身份?

學界最快個d係講緊5000米15 16分鐘

阿蛇作嘢唔駛你教

30個 ，我比夠你100個，全香港幾多個中學生？咁都唔叫難

仲要係撐港獨嘅唔震乳

SEAL team

出
出
得幾密下

日日練拎乙根本唔難,佢又唔係計一樣係掌上壓個d拉返上甲根本輕鬆。
其實玩學界本身就唔多人,有心玩一間學校都唔知有無1/10,基本上如果以學堂式咁訓練,後生仔起碼有一半可以拎到乙

飛處無記錯既話係同空中特勤隊同級

操到咁癲都係搏入機場做特警養豬

雖然唔中意差佬，但不得不承認飛虎好勁，甚至比某國軍人勁。

兩者相爭，香港飛虎剩係輸摺被

笑撚死

識一個飛虎，真係超fit
六舊腹肌，唔谷都明顯線條
又charm又靚仔

連埋做其他就難啲囉

為專權政府服務有咩咁值得佩服

年經黎
次次都係逐項講其實唔難
人地一次過做哂 而且只係入班要求

中學生水平都係差唔多

拆開睇唔難 但每樣連埋做冇得點抖就好難
冇咩意志力都搞唔掂

狗衝式跑法

一樣

連登仔個個focus係入班試
仲要拆開每個項目睇
然後話唔難

有咩勁, 連登仔一出世已經做到

同我全盛時期 仲差少少

個個都揀一樣自己做到就覺得好易

我中3都得啦

天生骨架細個d...推150磅

話飛虎隊大隻個D真係戇鳩鳩
全隊百幾人得一兩個大隻 其他都無咩肉地
係有六舊腹肌既 跑步都勁
但講大隻個D

做完啞鈴灣舉 隻手已經攰到仆街
仲要做掌上壓

連埋支bar重量的話 都係一餅多d

但依加唔係遴選咩
即係測試前仲要正常咁番工
點可以做到你講既學堂式訓練

飛虎仲得閒過散仔

下
飛虎咁難都係升沙展ja
救督察好撚過

咪柒聽佢鳩up啦
飛虎個隻叫acting 唔係真係沙展黎
同埋佢句 飛虎通常都會比升沙展 真係心意做咩鳩野
年年飛虎得個2、3個俾沙展 多條撚咩

they are well paid,

我屌柒777 你叫我去考特首？ 死智障

好奇想知搞咁撚多野入到飛虎有無人工加？

Content farm

特警邊有得同特種部隊/軍人比
大家訓練內容同作戰方針都完全唔同
特警係以最少嘅人命傷亡為目的去達成任務，軍人係不擇手段以手上有嘅工具對對方造成重大損失而啫係似殺人為主

好似幾年前 Boston bombing 單嘢咁，最尾咪又係由FBI HRT 出手搞掂。

一邊係為救人為目的而去創建嘅部隊，一邊係為殺人為目的嘅部隊，邊有得比
大家做戰術交流都還好，但只要交換任務環境/要求，大家都唔會做到大家個部隊嘅要求

每樣體能都難做， 重要組合起黎
體能上應該係全港top 0.1%
一千過人搵得一個出黎

特警係喺外圍可控加上有大量支援嘅環境下執行任務，同特種部隊係非可控環境兼有限支援下長時間深入敵後係完全兩回事。

好似雨傘革命同魚蛋革命都未出到飛虎隊

頂多機場特警

因為飛虎真係all in or nothing

你喺Gym room搵個16lbs 啞鈴俾我睇

全部5lbs 咁加上去 o)

屌你老味用學界長跑成績嚟比係咪on9？
識親或者見親玩長跑既身型都係瘦長型

人地係要跑得又舉得

你叫班玩開長跑既走去舉鐵
我敢講絕大部分都收皮

你計返比例 係歷年既差佬 先有300幾個人入過去
當然唔係個個當差都咁大抱負入飛虎隊

SDU鍵盤分隊full team 出動

笑L到我，連登仔連業餘泰拳d 體能要求都未過關，走去話SDU體能易做
上臺打贏班泰仔先講SDU 啦

淨係18分鐘跑4800,香港都唔知有冇一千人做到

人工高唔高先

幪面係唔想畀人知同被人點相！第二好多特種部隊有屋企人，怕被人攞來要脅。就同海豹平起平坐係中東玩偽裝收情報玩到爐火純青既Delta Force
利申...借圖 向班軍佬致敬 ，因相中可能有地已經不在世上

除左跑步果項
其他都真係唔係難喎
唔好講我自己,你地睇下體院d人都係做緊差唔多既野

講開飛虎隊，最能夠扮演飛虎角色ge演員真係得馬德鐘同王敏德

唔係個個都想做文職人員既
有啲天生體能勁又坐唔定既人想做
再加上使命感既野識條鐵咩？
飛虎隊係同國際級的特種部隊睇齊，頭腦都唔簡單架，唔一定讀唔到書

入警察個陣已經訓練完

既然入職反恐部隊咁難 咁入職恐怖分子係咪都要體測

我覺得周星星都唔錯

分開睇其實真係未話好難
但而家要將上面所有野一次過連住做哂
就真係超撚柒難

如果甲乙丙連住做堅痴線
完成到可以玩三項鐵人都得

佢地selection 玩啞玲無限數，即係叫你做某個啞玲動作，唔講幾時完，未停前係咁做。到特定時間(得考官知)就轉下個動作，可能玩1,2個鐘。 只係依樣野，真係都死得人，唔計其他項目同你可能完全無得瞓教等。D人以為自己有D運動底就話人D野容易，只係自己無知，你越了解得深入，越知有D野真係唔係人人做到。

咁多連登仔話其實唔難 ，我自己樣樣都achieve到最低都唔敢話唔難

用鍵盤係唔難既

全個連登都唔知有冇一個人可以係甲部份拎到10分

利申:甲部份應該得5分或以下

一句到尾啦：

就當你SDU叻撚過海豹SAS，我地納稅人Total究竟要養幾多警廢警黑警警犬退休犬，同自殺犬都當殉職既成棚寄生狗家屬，黎換取擁有得幾百隻咁撚宇宙無敵既特腫犬呢？？？

一句到尾啦：

就當你SDU叻撚過海豹SAS，我地納稅人Total究竟要養幾多萬隻廢警黑警警犬退休犬，同自殺犬都當殉職既成棚寄生狗家屬，黎換取擁有得幾百隻咁撚宇宙無敵既特腫犬呢？？？

連登仔最鍾意就鳩吹 唔難唔難，打字打飛機你地就叻

左邊果D 叫肌肉唔係肥呀On9

你知唔知督察有幾難？ 每年過千人去考，只係收幾十人，基本上你要係最top個幾個%既人先得。督察唔只考體能架

係暴動

左邊條友都叫肥

咪on9
好多返去打波打牌訓教

錯，帶面罩主要係令對方加深恐懼同防火，畫花面係野外等人難睇到佢

你做到先講啦，鍵盤戰士

我90年代30歲已經年薪過百萬HKD，要咁仆街賣身賣良心嗎？？？

我而家淨係市區零供港樓都2間5你呢？？？

我90年代30歲已經年薪過百萬HKD，要咁仆街賣身賣良心嗎？？？

我而家淨係市區零供千幾尺港樓都2間，你呢？？？

就算分開逐個睇都好撚難啦 不過冇嘅，連登仔單手游出公海更易架

單手抽狗.jpg

錯你老味，係除此之外

賣你老母閪良心

on9 先會話驚比人應到個樣

快d去瞓覺發埋個夢啦

你快d去做毒果啦

200%盲偽進警犬Q嘜認證："應"到個樣！！！！

200%文盲偽進警犬Q嘜認證："應"到個樣！！！！

游水會唔會咁短？
一公里掛？

賤撚過雞既警犬又要酸到屌住黎走呀？？？

得個兩間就唔好拎出黎講啦未比人笑過咩垃圾

早d瞓啦，瞓醒再打飛機啦，傻西

90年代已經30歲，到而家先得2間，不如早d死左佢好過啦

原来你成份身家得港樓咁撚低莊，哎！！！

我淨係知你打殘體字既五毛姐

睇通你都係成世零分，冇閱讀能力冇フフ見識既，犬唔怪你！！！

睇通你都係成世零分，冇閱讀能力冇乜見識既，犬唔怪你！！！

如果你唔洗睇原因係gym搵唔到16磅啞鈴，咁無野，ok

用城大正簡筆畫法，轉唔切嗟仆街犬！！！

我就係話你淨係市區都係得兩間咁lun冇用仲攞出黎講不如早d死呀，on9 仔。

要唔我列埋上海珠深美加澳新呢地底泥打工犬？？

死撚返上支那啦，好人好姐點會用殘體輸入，法

見識少唔怪得你，你地大老闆SBS甚至CP都時不時出爛體稿呀仆街！！！

正傻西，我話我係李家誠呀，post哂d樓契出黎囉， 如果冇就收皮啦， on9 仔

睇你呢句即笑鳩爆我，你乜教育乜水平乜地位黃撚晒，原來你既見識仲以為好多仲要出樓契架？？？

正解 連登多鍵戰
當個test分開每日做一項

見到樓上仲有人用學生記錄做比較，懷疑佢有無做過運動

好尷尬

India-China border brawl: Superpowers throw stones at each other as tensions heighten

同印度佬嘅所謂邊境衝突

對唔住囉，4.8K真係做唔到
我可以輕易做45下掌上壓(做開單手)，引體勉強可以13下，波比跳40下都唔大問題，泳水不嬲一游幾千，但跑步真係唔掂啊。

block左條柒頭佢，完全封鎖

成班傻鳩登仔
鍵盤特種部隊你地做到啦
唔好FF咁多喇 乖乖地做返你地嘅鍵盤特種部隊

擺明五毛狗帶風向吹棒警察，精英部隊要求高已經係常識黎仲回帶?

計返條數根本一樣
但飛虎仲痴線
要你再踩多6分鐘咁撚快既長跑

因為黎緊13號又要招犬，好工會長年請人嗎？？唯有谷下氣氛囉：

讀唔成書籮底鏟，
偽進文盲變生番，
每多蝗孽作鷹犬，
賤賣良心乞兩餐！

同佢打，被佢埋到身真係玩撚完
面對佢哋一定要用鎗拉打

都係早d瞓啦，瞓著再買多兩間house

一於咁話！！！！

橫掂琴晚屌你老婆老母家姐細妹開大P，開始覺唔夠地方鳥！！！！！

游水呢個比較易,佢32分鐘游完1000米
游三個月左右應該可以練到，其他個d太難了

唔通下下都要死人先收手？
兩邊都知打起上嚟大家都冇著數，而且唔可以過邊境線所以先會咁搞

清，你弱咗d喎
駛唔駛睇下醫生呀？

利申練一個禮拜輕易去到甲級水平

邊個開槍邊個輸 所以先丟石仔 兩邊都擔當唔起開槍嘅後果

唔好話邊個輸邊個贏，剩係打完之後要承受嘅國際壓力同手尾都有排煩

啲連登仔真係以為打仗係打機咁，打完就算

唔係連登仔想打，係聽慣左支那日日鳩吹扮形"敢於亮劍"，"衰軟必豬"嗟！！！！

好想睇下話人廢同講好容易果啲柒頭現實中到底有幾大隻

我自問係唔大隻！！！！

不過我夠大袋錫身唔洗折墮到要賣身求乞囉！！！！

「如果有心練其實唔難」
最難未就係要有心練lor on9，鍵盤戰士剩係土打字一世都練唔到啦

飛虎精英奇才升到盡都係同劉江華呢d 垃圾一樣人工

一次300下掌上壓 點做

鍵盤隊

咪又係犬 有咩好吹奏

我就話香港軍隊最好打
鍵盤力量

清，你弱咗d喎
駛唔駛睇下醫生呀？

利申唔需要練都甲級水平

ching sick ball牙
入得去都係油頭粉面嘅娘炮
但係照屌打乜鳩isis

泰拳拳手既體能應該達到甲級遴選水平

呢度留言有幾多真係做警/識人做警?
你油頭粉臉人地都唔會推薦你入特別部門啦。但係唔係要做足哂要求先入到?唔識人未要囉

鳩up咪叻
全部都數據論
實際咪又係班毒撚
又或者毛都未出齊既細路

人地運動只練死一樣
班傻鳩拎黎比
SdU係overall全部呀
你咪撚同班傻西癲啦
睇佢地9up就知係啲𡃁仔為拗而拗

拎sdu同devgru比心諗

有邊個徑項校隊唔係訓練體能唔係sit-up
掌上壓 跑圈一齊練架,又有邊個做gym會唔係一組組做架,講出黎都笑啦,常識黎啦你不如做咩唔計埋熱身?

delta真係好正 又低調又勁
同埋CIA SAD又係好勁

你仲on9

你有無睇到甲部分要40分鐘內完成

你既常識都幾厲害

人地練死一樣係去到15:1x,sdu 做到一早去破紀錄啦,要上18分鐘如果重度訓練根本十個校隊3個都得,問題係又無人工又唔會練到上15分鐘入到港隊,邊得閒日日練又控制飲食,跑到上15分鐘果d根本係本身練一兩個月都上到17分鐘之內先有動力練,而唔係辛辛苦苦咁練到所謂甲級成績上場去陪玩

反而想知

有咩人真係會考

又辛苦，又好似冇乜野做

唔通真係保護香港？

2-5個d 做到本身做到晚話就係每項停完回氣爆做架啦,掌上壓個d愈慢愈難做,每下hold 5秒再起做30下仲辛苦過直接做60下。

仲複雜過獵人考試

應該係八鄉
利申 操班見過

你係咪用你平時標準掌上壓130度當一下爆做

爆係會浪費體力同產生更多肌肉乳酸

我諗你連HIIT都無做過

咪又喺狗

你不如話你下半身貼地成條人魚咁做,keep 著撐起自己唔俾鬆手2分鐘內做完65下實易過你用3 4分鐘去做,你試下撐起自己5-10分鐘,唔駛你壓落去都夠好玩啦

開始吹奏差佬了
睇下幾多正皮

速龍隊亦有小部份來自機場特警組、反恐特勤隊及特別任務連

Bingo！！！

其實由黑腳起都係，乜乜個仔乜乜個孫甚至飲茶灌水都一直係公開秘密！！！！

戰死個3人入面個隊長係自願跑去空曠地區用radio要求空中支援 結果身中多槍後仍然返到去小隊入面最後失血過多死
另外一個狙佬axe好似打到盲撚埋 屍體比seals發現時身上所有彈匣全部都係空包括手槍 真真正正戰到最後一刻

另外當年係索馬利 black hawk down套戲有講
兩個delta 狙擊手主動請纓要求去守護其中一架比民兵打落嘅直升機墜機地點 兩個打幾百個民兵完撚全係自殺任務 最後又係打哂所有子彈比nigga圍死

just a word, respect

體能好多運動員都得

但心理，精神韌性係精英先會有

點解可以咁撚勁

納稅人日日養幾萬隻在職加退休猶差犬裏面，有得幾多隻係SDU既Fit犬？？？

睇到勁心up
死因好似係身中太多槍肺積血窒息致死 死後個頭比惡怖分子一槍打爆左

套戲係真人真事改編！是咪救牧羊人果套。

咁之前馬德鐘做F4係咪仲勁過晒佢地

G4

F4

我就做電競嘅，毒男一個，不過除左 4.8公里 我係乙級，其他都甲級 easy work

冇人識你呀

鐘生本人？

仲有一個原因 係佢地既對手, 都唔係正規軍

D恐怖份子/民兵, 其實好多都無乜點接受過正規軍事訓練
只係識開槍 就上前線同美軍打

佢地日日開工無野做，只做運動，人工又出柴糧，有幾可出動，做戲先係姐，屌

有fd做黑警
考過 當然衰左 聽佢講番其實除左體能仲有好多test
例如有2個人困係一個全黑貨櫃對打，打到其中一個投降或者冇反應先得。
仲有一個係困你係荒島，玩荒島求生一星期，仲會有人突擊打9你。
所以唔會無實戰，因為每一個測試都係實戰。

中文都唔識
慘

咁撚激

飛虎平時咁少行動
平時返工日日剩係操??

其實考到飛虎出黎真係鬼都唔能驚

信果個都戇鳩，打死左人邊個負責呀

已經係神

戇鳩，做體能test你估唔會死？

睇黎仲有好多人認為
做飛虎 淨係體能夠就得
反應 同膽色其實都缺一不可
呢樣亦都係 大部份gym 撚缺乏既野

問題係
人工會唔會加 咁高要求咁辛苦

More!!

冇過問 都係老母話我知 而家轉咗做懲教hea咗好多年

其實你覺得香港警察係咪真係亞洲第一？

馬德鐘

條肥仔咁能肥跑得郁咩 個瘦仔槍都未必舉得起

唔識分肥肉定肌肉?

Delta force有幾型可以睇sicario

依家唔係跑完18分鐘4800m 就比你休息，仲有其他既體能test 啊

拎單項比有咩意思
俾你拎最1分, hea住跑, 你夠力/夠時間做埋其他體能先算

BTW, 拎學界黎比

掌上壓 set-up 引體上升用得幾多時間呀
拉長做仲難呀

學界都得證明 ,仲要學界除左頭10係狂操,其他真係踢開波當訓練,一唔控飲食二唔日日操,業餘都得,至於situp 掌上壓隨便搵個健身都易啦。唔好又係到咩連續做呀40分鐘有時間俾人回氣加唔駛樣樣甲級既

sit-ups

警犬撚J夠未？？？

可能你地呢班那埋都係Band3出品，我9錢自細LSC係灣仔睇D1，你地所J既乜鳩體能老實早早已經睇到麻木囉！！！

敢問師兄自己有無信心過到

1,2,3,4,5,9絕對有,利申跑步瘦撚,gym就好少落樓下做,唔敢講。

好簡單，肯溫書就有10A，咁係咪10A好簡單

曾經都好似你咁諗。。。

警察只係可以拎sdu黎打飛機
消防就可以拎是但一個黎打飛機

丙級定甲級

12乙345甲

飛虎上高登

1345中學雞果陣一個星期起碼2次
345到e+仲成日做5年

你同你個名真係好夾

呢6個跑開步其實就好快做到， 因為都係輔助訓練黎， 但其餘4個既性質係同呢6個差好遠, 而且要40 分內完 。你試下做埋個3個(唔做游水住)就明個test 係幾難

咁都飛虎,唔好玩啦,入同出既指標都唔同,仲要體能係最好練,心理質素,臨場反應,神經反射仲難,部分係好睇天賦,正如一個人日練夜練可以玩到1500m但好少話苦練就可以玩100m

e 6個bmi 低好易得,但要舉埋重就要練加控制飲食,肥左就難跑

出三柴糧真係好低

屌 操到咁先得四五萬

咁好打去做蝙蝠俠好過啦

E個真，做慈母一定係守MTR好，有時間讀返OU，再考上去或者轉其他部隊，做飛虎特警果D其實係特別鐘意做運動。

不愧係犬中之王

咁講真，呢份工唔係好但都多人去做，錢多啊嘛!
我認為佢只係想提升警察形象

對你黎講丫嘛！！！

成日都分開睇D項目，GYM撚好多大隻得黎其實唔係好跑得，4.8K跑24分鐘以內，而GYM撚好多都唔會同你做帶氧，帶氧會消減肌肉邊個去做?得D健美比賽會係咁易收水時做下，但都唔係下下跑5K，我都試過每星期跑兩次5K，跑左一個月先由45MINS去到25-30MINS之間，講黎講去都係某D項目得而唔係全部就係咁解。

錢多"啊嘛"！！！

對你呢庭"蝗孽"黎講丫嘛！！！

唔係每年都屌9 D畢業生大學都死去做警犬架咩?
事實上貪個二萬零大把水泡科非大學生偽進仔去做，反正無良心無骨氣既人先係社會既大多數。

相反警犬形象就會因為呢D人越攪越臭。

冇分開睇呀
之前有講過我有train 呢個test架
有keep 住操跑, 頭6個確實係易上手啲

上次Recruit明報quote警司考生有degree既約25%，支支TVB就loop官方話八成，你話信邊隻呢？？？？

上次Recruit明報quote警司話考生有degree既約25%，支支TVB就loop官方話八成，你話信邊隻呢？？？？

冷氣房你就大隻

問題係唔會無人考警察啊嘛，從來相信有料既會去做差佬，只不過無料既人數量唔少

喂咁你都講1-6易，7-10呢?
咁都唔叫分開?

1-6 係個位巴打講既, 佢玩開長跑, 所以keep 住做1-6。
所以我用返1-6 同4-10既分別黎講姐, 說明加埋4-10個難度就會高好多層次

你咪試下同佢哋隻揪

係1-5 同9 至岩

個手瓜

SO我係SUPPORT你囉，總之1-10一齊PASS就係難，但D話好易既人總係拆開講，一係話跑開步，一係話GYM佬，佢地唔知GYM佬通常就係唔跑得。

係度打字話做齊10項甲級梗係唔難

入職都已經12萬一個月啦 梗係要有番咁好體能啦

你聽邊撚個講？

偵破打劫係求財需要幾高智商

吹大左，蛇蛇都好似未夠12萬

全部都係罵戰 , 比你做到都要唔怕死先得

gurkhas最早唔係48年先喺香港嗎

最難應該引體上升

以前英式訓練係
宜家?hahah 連登仔都可能打得贏

97之後咩部隊都係笑話黎

咁點解唔馬上起義, 打敗中共, 令香港獨立??

照連登仔所講, 所有中共/香港 既武裝部隊都係垃圾
咁只要連登仔一起義, 就可以幾日之內打敗中共, 實現香港獨立

日日係 連登 叫春做咩??

香港人幾時會識團結lmao

真係好勁

我覺得單項睇既話, 二頭彎舉難啲

大隻

會加1萬幾到 多津貼 一入sdu就等於沙展人工

蹲腿府撐（最低乙級、最少40次）：甲級‧50次上
呢個真心cls

體能可以練，精神意志係天生??